究竟聽日係唔係18區人鏈

喂熱門一個行動post都無！？
係取消左定點
我唔想淨係得我一個拖自已
真係有人鏈就同我推爆呢個post佢！

推

Push

同我推呀！！

推呀

仲未有人推！？

推呀！

同我推呀！

一齊推呀！

一齊推奶唔好

係

推呀！！！

同我推呀

同我推爆佢呀！！

好似係下星期5 18號WO

推呀！！

我聽到係聽晚啵

有TG grp組織緊係1018

搞手話轉下個禮拜五

前日又話星期五晚

唔可以等，唔洗大台order，自己街坊嚟啦屌

係咪真係轉左18號
轉左我就唔推

推住先

推左先

push

唔好下下等搞手啦，自己搞得唔得？
只需要上嚟開po講句就有人

下星期5

十八區咁大型
要大家一齊

去住商場唱下歌先啦
順便嚇到佢地又宵禁都好

推，自備面具

仆街啦, 點解無人講過有人鏈

10.10

要組織架，去到冇人，好咩

改左18號呀

唔睇唔知推下

推!!!!!!!
BTW，幾點?

Next Fri

推啊

下星期五。

［要人］全港和你拖2.0

唔喺聽日咩

下星期五

［要人］全港和你拖2.0

我要和你拖

人鏈有撚用, 搞黎把撚

準備又比人掃場

１０月１８號
入去睇

［要人］全港和你拖2.0

Pp

不如定每個星期五做口罩日
香港人唔定個日子好難自發做野

Pish

拉

面具人鏈

推爆

再唔宣傳聽日就係一個笑話

fb宣傳呀

再推

同我推

tui

自推都推

推！！

P牌冇得推

轉左下星期

11定18啊 一係2日搞哂

醬汁？

聽日見呀

要推推呢個

咪再自推啦樓主
睇返呢個post la

話左要時間文宣 18區唔係一兩日宣傳就得

手土

p 牌推唔郁，但都照推

又星期五喇, 大家休息夠喇, 大家出黎喇

文宣寫住係10月11喎

轉左q8

可以今個試下唔夠宣傳情況下做唔做到先
下個星期要認真快文宣

轉左下星期五啊

屌 唔講唔知

推爆！

有gp籌備緊10月18

p牌有心無力

聽日唔係和你唱？

推佢老母

改咗啦

下星期五

係呀屌你

10月11呀唔好再問
全部同我出去

隨傳隨到

Up

成班不務正業9開post行動post唔推邊有人知道

搞手話18

下星期五呀

唔係下星期5咩
條友話聽日驚唔夠時間呀嘛

推唔到

人鏈18號，星期日摺紙先。

可以參考吓
屌啲圖重覆咗

尋晚搞手出左post話轉18號

18區人鍊

Let’s go!

Next week

推

有冇文宣圖

18號

有冇人架

push
push
push

攪手好似話見到trump 講想再黎一次多人示威
之後就改期

我見改左18號
話聽日太急

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

1018

之前唔係個搞手開左post話改下星期五18號咩？

成個連登都係垃圾，唔撚係嘢淨係出花生post

獨立再開post?

好似係改左18號

推 最近都冇行動post...連登已淪陷

啱呀，四個月啦，自己郁手一樣得呀

想參加聽日就準備好，落咗街先！

我相信香港人唔會介意連續兩星期出

係！

自己拖自己算

我收到係訊息係下星期
話得2日唔夠力做文宣

個個post既文宣都寫晒聽日
而家先講改期會唔會太遲
照去馬啦

推行動post

一齊推行動post

轉左做下星期5！

行動post一定推

pish

推聽日拖手仔

完全唔知

左手拖右手

下星期啊

下星期咩

唔好俾分化撚得手, 10月11日呀

係下星期五 10月18日

光復香港

G

推上熱門

pp

戴面具手拖手

Pushhhhh

留名

你們做事好急，讓人感覺雜亂無章。現在的情勢，不如做文宣，和理非，不要再搞暴力抗爭。

行動post少咗好多
感覺係因為無大型event
同每日都發生太多事

係呀!!!!!!!

推唔到

人鏈比trump trump睇呀

18呀 太急搞唔到
要時間發酵文宣架

推上去呀

P牌推唔到
唔理！照推！
聽日見

係！ 推

1

2

3

4

有冇改到18號

5

推呀!

6

文宣呢喂

7

8

9

10

呢排冇咩行動post 總多左d膠post

推呀推呀推

pish
要好多人㗎

推啊！

推！